# Instrucciones


Una vez instalado el plugin se deben ejecutar estos comandos en la raiz del project de Xcode:

pod init

Una vez hecho esto se debe modificar el archivo Podfile y agregar la siguente linea:

pod 'OpenCV'

posteriormente en vez de abrir el archivo projecto.xcproject se debe abrir projecto.xcworkspace

finalmente puede correrse sin ningun problema.


Dudas: rodolfo@mariachi.io


